我愛香港

呢個 post無咩貢獻 淨係想係背水一戰嘅絕望黎臨之前同大家講聲加油 有緣嘅話希望係街上可以遇見

香港人一定要反抗 事到如今已經無退縮嘅餘地
和勇不分 光復香港 時代革命

大家可唔可以互相鼓勵下

一陣街頭見

啲人訓哂喇ching 你都早啲訓啦 養足精神聽日去行街買嘢